今日我生日，可唔可以乞句生日快樂....

苦悶多年，想乞句生日快樂.....

可以 生日快樂

可以

生日快樂🎂

多謝你地啊

生日快樂🎂🎉

樓主啲文全部都咁大負能量
生日快樂

[black]利申：我都係[/black]

生日快樂

生日快上

咁岩 我都係wor

Sorry可能令你都負埋一份
Btw 多謝啊

巴打生日快樂

我又係wor

雖然見到有人同我一樣咁重負能量 但係又忍唔住同病相憐會為對方打氣
可能負負得正就係咁解...

我都係6月2

係啊⋯ 好神奇
唉，但其實我生日一啲都唔開心

生日快樂啊！

你都生日快樂

生日快樂！

無人想知

生日快樂

唔好咁多負能量
一直想識同月同日嘅朋友
有冇tg，交個朋友呀巴打

你留比我？巴打

funeralboy

做咩事 現實冇人同你講生日快樂？
利申：自己生日一個人玩ps4

失戀姐。。

生日快樂呀樓主

唔擺脫依賴，一世都失敗

生日快樂呀大師傅

happy birthday

Happy birthday to you
巴打你已經好過岩布仙尼

生日快樂
祝你開開心心健健康康

Happy birthday to you

我都今日生日啊

上面6月2果d生日快樂啊
人地異地讀書
倍感寂寞

Happy birthday

生日快樂
到我生日既時候向你乞返

絲打生日快樂

生日快樂🎊

生日快樂巴打

生日快樂啦，大個仔

生日快樂 大一歲要比心機啦🎊🎊

多謝大家 很溫暖

生日快樂啊你都！

多謝哂！ 無問題

生日快樂呀

Ok

多謝多謝多謝大家

生日快樂！唔好再唔開心啦 開心啲啦

多謝，你識我？巴打

Maybe...

如果你識我，你搵一搵我，我想知你講咩

Just want to say happy birthday

Find me